痴能線 我大爆射EVENGROWN個新歌MV!!!!!!!!!!!!!!!!!

首歌唔算話好正 但係小姐姐正就夠了..

插恰人屎眼啦

拍到恰人好令....

性上癮就睇醫生啦撲街

Ching兩分鐘就打完飛機變返正常mode?

正D WO

典解咁執著一定要屎眼

佢比人玩過

好過gfriend個首
恰人小姐姐dun個句幾正...

2分鐘前未睇 插恰人屎眼係例牌對白
2分鐘後睇咗少少 覺得佢令係心底說話

係咪話有隻支那响入面果隊?

咁可能最多做韓國3線女團!一個支那人害死全團人!

原來友蛇有性上癮支瑜仲要有創傷後遺症 聽落ok慘..

恰人小姐姐part=全首歌最正既part..

得有佢出現嘅位正...

恰人小姐姐好正

拖腎唔正?

麻麻啦

聽多次首歌又ok 但係都唔係我杯荼..

今前cb黎講都係平凡天使最掂 歌好聽mv感動

55..

認真
全首歌淨係要恰人小姐姐個句已經得...

差過上兩首..

吓首歌好嘈==